我警告大家咪撚再用送頭呢個terms

//陳澤滔:
[送頭]

我警告大家咪撚再用送頭呢個terms
依家係警察濫捕，唔係自己友送頭
你依家係將個責任推咗去啲被捕者

唔識就唔好用，用返自己識用嘅terms
唔會話用個打機terms 個人會潮啲行路會快啲㗎
送頭真係好難聽好難聽
//

想知由幾時開始有人定義"被捕=送頭"?

915 英領 港島行街

大家都係想出一分力姐

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

agger 聽到送頭好反感

有打到藍絲
可以話唔值得
但未到冇意義

無意義地被捕 唔係送頭咁叫咩
叫返義士？ 邊度義？

屌你老母呢D時候仲假膠 你老母生少左個腦比你?

你依家咪送頭比人block，單機啦

每次撤退都唔會咁成功架啦
好老實講 唔係有義士響前面被捕
班狗一定繼續追

明明係義士不幸犧牲
換取大多數人成功撤退嘅機會

仲有

送頭解前線「自己送個頭比人」，假設佢地冇思考好後果就做決定，當佢地係白痴，極度侮辱

好多都係濫捕

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

不完美 可接受

邊啲有意義？邊啲無意義？

好多都路過都拉
更本係高調拉
夠鐘就低調放
製造白色恐怖
絕對唔係送頭

推

Push

意義唔單單係被捕當下就決定晒

義士如果被捕時受到粗暴對待
又有鏡頭影到
只要我哋文宣做大佢

就算一開始真係如你所說係"無意義地被捕"
之後我哋都可令到佢嘅被捕變得有意義

被捕義士唔撚係數字

915 人手文宣 痴滿港島

所以依家根本唔係送唔送頭
就算無人去，佢都是但拉幾個唔關事既

連最左膠果個都屌啲冷氣口痕友

係
可能勇武手足其實真係hit and run
但popo點都會求其拉幾個無辜香港人

11歲

915

《願榮光歸香港》其實係建構緊香港民族